[錦田名門讌客]

停車場有一架警車，隔離就係一堆白衫圍埋一齊，未見有狗落車，酒樓隔離空地都有2，3十個白衫聚集，附近都有另一架警車，有3隻狗都係冇落車

Sorry for 冇圖，巴士經過影唔切

推

哨兵消息主頻道